經理人曝奧斯爾曾拒三千萬簽字費 連珠炮轟阿迪達：看看當年你年老時 雲加如何對你

阿仙奴球星奧斯爾 (Mesut Ozil) 被球會棄用後，前領隊雲加 (Arsene Wenger) 及部份圈中好友都公開力撐這位德國中場。今日，奧斯爾的經理人蘇古特 (Erkut Sogut) 亦聲援其客戶，更炮轟主帥阿迪達 (Mikel Arteta) 未有公平對待奧斯爾。

蘇古特批評阿仙奴不公對待其客戶，他要求阿仙奴「誠實地解釋」為何棄用奧斯爾。他表示，奧斯爾對這件事從未動搖過，更認為阿仙奴的球迷有權收到來自球會高層的答案。

蘇古特說：「阿仙奴球迷應該得到誠實的解釋，而不是阿迪達說『我無法激發奧斯爾』。你失敗的地方不在於無法激發奧斯爾，你失敗的是沒有公正、誠實和透明地，尊重一個尚有合約而且忠誠的人。」

「每個局外人都知道，阿迪達沒有公平地對待奧斯爾，他今季根本沒有給過奧斯爾機會去證明自己。如果一個球員尚有合約，他理應被給予機會留下來和爭取自己的位置，但奧斯爾沒有這種機會。」

「每個人都說他訓練得很好，梅迪薩卡 (Per Mertesacker) 公開表示過，我也和至少五名隊友談過，他們都說他訓練得很好。他們說奧斯爾是陣中最好的球員之一，無法理解為何他被排除在外。」

如果訓練場上沒有問題，那麼『足球原因』是什麼？如果你要說話，你應該說出真相，否則你就不要出聲，這是阿仙奴球迷應得的。」

「奧斯爾只為過一支英格蘭球會效力，那是因為他覺得，自己只能夠為他們效力，他由始至終都是個槍手。他不是個以前效力愛華頓、今日效力阿仙奴的球員（暗指阿迪達）。」

「阿迪達在他球員生涯的最後兩年裏，很少參加比賽，但阿仙奴仍然註冊了他，因為他仍然處於合約期。儘管他當時沒有狀態，雲加都在最後一場比賽的最後兩分鐘把他換出來，給他一個美好的時刻。看看阿迪達在他最後兩年如何被對待，再看看奧斯爾在他最後一年如何被對待。」

蘇古特認為，阿仙奴一直希望逼奧斯爾入末路，把責任卸給他：「可能阿仙奴想等到奧斯爾主動要求離隊，這樣他們就可以大條道理說他想走。萬一真的找不到下家，他們也有藉口說『我們不能註冊你，因為你想走』。但他們知道，奧斯爾想長期留下來，他說得很清楚。」

「奧斯爾現在三十二歲，他還有幾年職業生涯，但更重要的是他被對待的方式。奧斯爾是個會為自己權利而戰的人，合約對他來說也是一個很重要的承諾。」

「他本來可以像阿歷西斯山齊士 (Alexis Sanchez) 那樣去其他球會，他本來可以在巔峰期以自由身離開，然後獲得三千萬英鎊的簽字費，但他一直保持忠誠。」

「可能阿仙奴會在一月份改變立場並註冊他，你永遠都不知道會發生什麼。」

「阿迪達在他球員生涯的最後兩年裏，很少參加比賽，但阿仙奴仍然註冊了他，因為他仍然處於合約期。儘管他當時沒有狀態，雲加都在最後一場比賽的最後兩分鐘把他換出來，給他一個美好的時刻。看看阿迪達在他最後兩年如何被對待，再看看奧斯爾在他最後一年如何被對待。」

飲水思源啦

爺爺

奧燒

達狗正一二五狗

達蛇咁幫手食晒呢隻死貓會收到咩好處

阿迪達永遠比唔上佢師父
哥帥起碼敢於為佢自己岩既野出聲

未聽過打工幫手食死貓會有好處

支那幼幼

忘本就係依d人

最後一場都俾兩分鐘你踢
但過咗鏝城之後喺Instagram delete曬阿仙奴啲相

達：「當年錫我嗰個叫雲加，我而家要雪嗰個叫奧斯爾，兩回事嚟」

佢話嗰個係假account嘛 之前啲相唔係佢po嘛

爺爺叫佢用奧燒

哥帥黎香港個陣

阿狗奶共奶到雪雪聲

今次真係錯曬
個解釋 好差
如果個球員 冇心踢 等走
都好少唔註冊 已家仲要有心踢
話佢狀態差就唔註冊。

政協

雲爺爺

今次真係自己攞嚟瘀 就睇班高層點拆

扮明支那因素。 錢字

紅字真係好應棍
阿迪達用「名宿」身份返嚟教
但佢本身比奧燒更無名宿資格
到今時今日直情唔註冊奧燒 對唔對得住爺爺

收共產黨錢

經理人一撻雲加出嚟 阿迪達根本冇得駁

爺爺自己前幾日先叫達狗一定要用番燒

嬲

同場果陣已經係廢柴 ， 都唔知係咪懷狠在心

如果你要說話，你應該說出真相，否則你就不要出聲.....

呢句真係中到仆街，全世界都知就算奧燒退步有幾大，都無可能連註冊球員既資格都無，情願註冊個傷到十二月都唔知踢唔踢得既球員

「你隻老野叫我用就用，我咪好冇面？俾返你教好冇？」

真係應棍
唔出聲猶自可 一出聲真係當人lulu咁

雲加是最好的
人情味，more than a manager

阿森納仆街啦你

賤過疤嘅球會出現了

哥帥撐加泰獨立

好似話奧燒係自聲援維吾爾人先被棄用，一間左膠球會，球場大大隻 BLM 字，但對支那暴行視而不見，仲要打壓球員

阿森納滾出英超
返中國啦

一直覺得BLM呢啲做樣啫
RMB先係真理

球隊最高薪個幾個之一既人 入唔到比賽名單

而家既阿仙奴根本同美國 d 左膠一鳩樣

唔食咪炒囉

估唔到adidas呢條撚屌咁撚賤鳩格

註冊期完之前已經叫達狗珍惜奧燒啦

屌你老母阿仙奴

你個名

最記得佢戴絲帶比足總罰，球會都撐佢

我燒

我雲

達狗玩政治波

名乜撚野宿，為阿狗攞過季前四國盃啊？

達蛇正一仆街黎

點解唔注册佢但繼續唔出佢？

紅字中到仆街
好撚失望
我講緊對達子好撚失望

奧燒咪又係咁
一邊因為民族主義支持打壓人權
一邊一樣因為民族主義為人權發聲

"He is very important for the team" - Mikel Arteta praises Mesut Ozil after a MOTM performance

睇返都真係幾諷刺

高姿態

蠢

阿仙奴成績咁差就係OZIL得唔到重用
就好似有美斯你都唔出美斯咁

仲捧阿狗既唔好話自己香港人

伊巴好似屌過光頭佬 話佢都係唔出聲 反而讚摩佬會直腸直肚 所以容易得罪人

好似摩佬係熱狗條片咁都會搵Rose傾點解唔用佢 佢呢方面其實做得最好 講真腦細洗乜同你傾

慢慢棄用ozil其實冇問題 但今次無論達狗/阿狗班管理層都做得好撚肉酸

會唔會係達狗特登咁高調咁強硬去逼出真相公諸於世

拖肥專出賤種

怪錯佢

...家...難...腳

達狗鋪路教國家隊

達狗真係賤種黎

怪咩錯佢
一日真相未公諸於世一日都係臭閪達

就好似你話有白警特登留低搜集黑警嘅黑材料咁
唔排除 但可能等達狗退休之後出返本自傳先知

唔係「名宿」
佢份CV鬼會請佢咩 波都未教過

臭閪達

佢退休嗰陣都冇人識邊個Ozil了

達狗只係打份工接老闆order 做嘢

姐係雞啦

達sir 同雲加差幾皮 完全唔幫球員出面

如果你要說話，你應該說出真相，否則你就不要出聲

賤種阿迪達

屌你高層同達狗講人話啦

唔洗理點拆的好似政府咁9up就吹佢唔脹
唔合理又點

係

阿迪達用施巴就知佢冇骨氣

臭閪

Hi

阿迪達想證明自己o岩,就應該比奧燒落場, 等大家評價下, 如果真係唔掂,我相信球迷更加冇耐性, 一場踢得唔好都已經屌爆佢,叫佢爛

除非係有其他人施壓一定唔可以比佢落場

名單都交左， 宜家想出都唔得.......

諗起爺爺都受盡千夫所指

停賽之前達Sir都俾咗好多機會Ozil，Ozil表現唔可以話差，有時有啲靈光一現，但通常現一現之後就冇咗影，當時達Sir都講過Ozil仲有調整空間

重新開賽之後Xhaka同Cebellos浮返上水面，冇咗Ozil隊波反而生猛返好多。Ozil連bench都上唔到，跟住佢條PR Team就喺IG搞小動作

Ozil喺愛蛇、龍格堡同達Sir三個朝代都有磨擦，至於雲加都開口講過Ozil難湊，所謂空穴來風，behind the scene一定係有啲問題

中共封殺論我就唔係好信，因為佢發聲之後，阿仙奴割咗蓆，中共攞到彩，就已經縮晒沙當無件事。就算Lockdown之前，Ozil都仲有好多場係正選上陣

龍蛇時期有咩磨擦

都唔同！

注資入party

條撚樣影衰晒阿仙奴+曼城

復賽真係生猛左？ 好多場都老鼠拉龜
新一季都唔出？

咁多場阿仙奴都睇晒，成隊波真係得美羊叫top，韋利安都唔錯
其他都真係一般般，去到註冊都冇份，我覺得係over了

而家叫做係榜前列，但其實踢得好柒
上場對曼城，話就話輸一粒，其實被技術性擊倒

真心問，阿迪達其實點解會做左阿仙奴名宿？
明明佢踢得最好果幾年喺愛華頓，去到阿仙奴都唔係必然正選
同樣情況既根度簡，佢喺多仔先係球隊核心，去到曼城可有可無咁

但係阿迪達當年冇得罪中共

因為阿迪達呂係35萬磅

都係個句 就算廢都唔係廢到註冊球員都冇
擺係度 正選後備傷哂拎出黎都好
唔係打壓 都冇其他理由唔註冊個高薪球員

人地雲加對你好你就咁對其他人
阿迪達真係好賤格

而家講緊唔注册呀師兄
咩理由佢連後備都冇 唔好同我講佢廢 我會屌你唔sick ball

咁你講下奧燒behind the scene有咩問題
唔駛一定啱 你9估下

其實佢個格同佢師父哥迪奧拿好撚似，個feel都係陰陰濕濕

而家唔註冊喎 又唔係唔使出糧

咪就係 連註冊都無
除咗打壓諗唔到其他

唔撐燒唔係人

感覺都係有機心

反而摩佬感覺上冇咁奸 係就係 唔係就唔係
但都係雲加最真 覺得佢真係攞個真心對球員

廿幾年都冇球員真係反雲加
摩連奴早期啲球員又仆心仆命幫佢
都唔係冇原因

唔出佢慳10萬磅

奧燒e單好明顯係政治問題，球會係大陸既利益啦。

阿仙奴想逼佢1月轉會吖嘛

Ozil季尾完約，會變Free transfer
佢地個諗法已經唔係想趁Free transfer之前賣佢出去賺錢
而係想提早半季免費送走佢，慳返 2 - 3m人工

阿狗又唔想好似Koeman嗰啲咁做到咁難睇
即係封人locker，逼佢獨自訓練，踢佢落U21「陪訓」
於是就耍呢啲都係難睇、但起碼冇咁難睇手段

依家咪仲難睇，愈答愈柒

依家咪仲撚柒難睇 想迫佢走又唔撚柒敢應
係到怪Özil 做後備既實力都冇
所有人都有眼睇 今次阿仙奴就賤種到仆街

想佢一月搵到人接貨更加唔會唔reg啦
出幾場踢得好少少定雪足半季易搵人接貨

班管理層唔知諗咩
papa又係唔reg賴死唔走又係冇人買
細爆就一早話佢態度差，搞到隊隊都唔敢買，好似比人睇晒你底牌咁

燒個經理人真心識玩
每一步都搶盡光環
當然阿仙奴下下都做得太狗係抵死
但PR上一d反擊都做唔到
真係好廢

Real!
反骨達

做到manager 上面director落order，下面班細又唔聽話，變左夾心餅。到時極多死貓要食

Ozil成日腰痛放假
啲人話雲加好信任Ozil，任得佢放
之後愛蛇同龍蛇都好唔滿意，覺得佢係扮野

更大問題係佢條PR Team
大家一定有印象，前年佢俾愛蛇放喺bench
Ozil （即係佢PR Team） 即刻喺IG話已經好努力，好愛球會，好愛fans，暗示愛蛇針對緊佢

其實今次都係一樣
佢條PR Team成日拉攏啲fans向球會攻擊施壓
當年就係咁贏咗愛蛇 （ 愛蛇本身就交唔到成績，gunners就更加反佢 ）
施壓唔成功都好，起碼拎返個光環先

#ILoveArsenal #Onceagunneralwaysagunner #M1Ö #YaGunnersYa #COYG #LondonisRed

Ozil咁愛球會，點解唔出佢啫

阿迪達 同阿妓都正仆街

哥蛇核心喎 場場出咁滯

阿森纳完全唔識玩獲獲送子彈比Ozil

之前有中東球會肯接貨，係Ozil唔肯減薪去

所以阿狗唔reg呢招好賤
唔去？唔緊要，唔reg你囉
到季尾你會free走，係，以你知名度，實有人接貨
之但係你成33歲，到季尾加加埋埋成季幾兩季冇得踢，你叫價嘅本錢就更加細
加上啲球會進一步受到武肺打擊，到時出得起嘅人工就更少
所以我都係勸你1月提早止蝕，趁仲有啲叫價力，拿拿聲轉會簽張新約好過

事實上阿迪達果種踢法真係唔需要ozil
不過未至於連後備都冇........

阿迷係咁
如果當年高峰走又話人25狗貪錢
而家留隊唔啱用又話人為左份高薪約賴死唔走
永遠唔會輸

全世界大部分球迷都係reactionary架喇

熱刺 6:1 曼聯
Ole Out

曼聯 2:1 PSG
Ole

熱刺 3:0 韋斯咸
Second Season Mourinho
行雲流水，今舖聯賽冠軍冇走雞

熱刺 3:3 韋斯咸
Lads It's Tottenham

奧燒pr部而家好似睇住嚟食咁
妓行一步咩 我咪行一步 反正你越行越柒

阿仙奴清人真係清得特別柒
米希達利恩明明仲有約 又無啦啦free咗佢去羅馬

我諗係純粹好多年無人踢到退休咁解
明明汗馬功勞又無乜 踢法又好平凡
只係撞正阿狗嗰期星散 搭住班二打六又叫薄有名氣咁解
對比班傳奇 佢何德何能配名宿呢兩粒字

唔啱用都未至於唔注册
做大後備都卓卓有餘啦
一係就外借其他球隊 冇球隊做到阿狗咁肉酸

阿迪達出名果陣係愛華頓
黎到阿仙奴又唔係出眾
佢勝在退左之後跟光頭佬一排學到野
就扮明叔叔返阿仙奴

阿妓：我唔知道，我睇唔到。

少數啫

成日話pr勁
但班球員都like佢ig po d野
個個比佢迷惑？
我地局外人就話姐

PR應該純粹講佢喺social media嘅回應方式高招啫
但我都同時信Ozil真人係好人嚟

痴線啦佢好人
屌德國隊種族歧視咪同一招嚟

搵返雲爺爺返嚟教算啦

起碼我唔信山齊士會有呢種待遇先

安76係賤種

佢而家咪俾利物浦球迷屌到飛起緊

猁不嬲怨婦

唔好離題 講錯野好撚大鑊

球場內你話佢貪錢hea踢就應該唔係，好球員冇話錯
球場外話國家隊種族歧視、得閒又搞埋d pr野做鳩間球會
仲話自己無任何政治意圖
離好人就遠左少少

安76話vvd整傷james準備要死全家啦

咁佢巴塞人唔奇

佢場外仲有做善事 捐錢啦
呢d係抵讚啦
不過佢政治取態方面一定唔係好人
對人權雙重標準已經唔掂

不服來辯

牙燒